%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%  Auteur : Stéphane CARPENTIER
%  Fichier : histoire.tex
%    Modif : mer. 01 janv. 2020 16:22
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%\documentclass[french]{book}
\documentclass[french]{scrbook}
\input{preambule}

\title{L'histoire pour mes grands-mères}
\author{%
	Stéphane \bsc{Carpentier}\\
	\\
	\small \href{mailto:histoire@fiat-linux.fr}{histoire@fiat-linux.fr}%
}
%redéfinir la commande \printindex pour que l'index pointe vers la bonne page
\let\printindexORIG\printindex
\renewcommand{\printindex}{%
	\cleardoublepage
	\phantomsection% La ligne bizarre pour que ça marche
	\printindexORIG
}
\begin{document}
\frontmatter %début du préambule
\maketitle

%Pour que les pages soient bien aligner, il faut enlever la protrusion
\microtypesetup{protrusion=false}
\tableofcontents
\microtypesetup{protrusion=true}

%raison de la rédaction
\input{info}
\input{merci}
\input{intro}

\mainmatter %fin du préambule, début de la partie principale

\part{Présentation des sujets}
%qui sont mes ancêtres
\input{part01/ancetres}
%définition de la science
\input{part01/science}
%définition et évolution de l'histoire
\input{part01/histoire}
%définition de la culture
\input{part01/culture}
%pourquoi je ne vais pas parler de Dieu
\input{part01/dieu}
%pourquoi je ne vais pas m'occuper des extra terrestres
\input{part01/et}
%évolution selon Darwin
\input{part01/evolution}
%présentation des peuples
\input{part01/peuples}

\part{Autour de l'homme}
%ce qu'est l'univers, comment a-t-il été créé
\input{part02/univers}
%apparition de l'homme
\input{part02/premices}
%Le côté biologique + les races
\input{part02/biologique}
%quand est apparu l'homme
\input{part02/quand}
%histoire des langues
\input{part02/langues}
%la difficulté de vivre
\input{part02/vie}

\part{La vie de l'homme}
%les moyens de subsistance des hommes
\input{part03/feu}
%les moyens de subsistance des hommes
\input{part03/manger}
%histoire de l'écriture
\input{part03/ecriture}

\part{Les idées de l'homme}
%l'évolution des idées de l'homme
\input{part04/meme}
%l'évolution de la religion
\input{part04/religion}
%la vision de la femme
\input{part04/femme}
%la vision des races
\input{part04/races}
%la vision de la cuisine
\input{part04/cuisine}

\backmatter %fin de la partie principale, début des annexes
\makeatletter
\renewcommand{\toclevel@chapter}{-1}%ça doit permettre d'avoir l'index au niveau des parties
\makeatother

\appendix
%affichage de l'index
\printindex
\end{document}


